（緊急）831太子站被捕人士 全數落控暴動罪

將於1430於西九龍裁判法庭 一號庭提堂
地址為: 長沙灣通洲街501號
附近街坊/無能力過海參與罷工嘅朋友可選擇前往聲援

屌你老母搭車都暴動

無撚野呀

整合被捕義士進程 求幫推！！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

屌你老母搭車都告暴動 痴撚線

痴撚線 要去聲援呀

呢單野衰on9無計

搭車俾人打仲要屈埋暴動, 痴撚線

Dklm又暴動罪
聲援啊！！！

你收皮啦屌

搭錯車就無啦啦俾人告暴動

癡撚線

係地鐵點暴動啊，係咪痴左線

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

on撚9

有冇source fc？上左daily cause list見唔到有 淨係見到兩個post話落左暴動罪但係又無source

你就真係衰on9
block得

推呀！！！！！

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

屌

全數？？？？

FC?

blocked

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

坐車暴動？？？

傻的嗎？

佢用暴動罪提堂係想加料落保釋條件，等一堆人要守宵禁，唔等於佢地最終會被控暴動罪

亂鳩咁告

正式過堂呀

痴撚線

岩岩都睇左
唔知消息係咪真

未有消息指831太子站被捕人士被控暴動。

New case court list唔會有

傷者仲未有消息就提堂？黑警

fact check?

但 唔見記者報喎

呢兩日好多fake news，小心

孫：爺爺/嫲嫲你地後生個陣有冇試過唔見嘢？
爺/嫲：我後生個陣坐車唔見咗十年

到底香港法治精神係咪真係冇撚用？？
有法可依？
有法必依？？
以法限權？？？
以法達義？？？？

未見有報紙寫
不推文回覆

的確係班閪警暴動

各位手足，
點解手足們次次都中啲禽獸佈置好的陷阱？
一來肯定係有鬼引路，
但自己是否應有戒備心同自主意向？
港鐵嘅CCTV已經係直駁狗總，
大家一舉一動已經被監察。
入鐵路第一時間必先噴黑CCTV。
一定要全體傾好去邊先才上車，
不能夠聽哂一兩個人的主意，
要集體投票，要有目的才去。

但係我見上面寫fresh cases

似是樓主想人去聲援是好事但是fake news，好似淨是有幾位手足被人落案告暴動，824個日拉嘅。

如果係真係有人被告暴動邊日拉都好都想聲援

邊度既來源有講呀？如果係暴動咁撚大碌，新聞唔會報先過你咩樓主

你都on9

fc? !?!?!?!?!?!

好似唔係落暴動 不過都推左先

fc?

見到隔離post repost左鄺神個fb好似真係有十幾個俾人告暴動 但無講邊日拉

夠你on9咩屌你老母

觀塘喎
KTCC1608/2019

周健豪 CHOW, KIN-HO

暴動

呢個係824官塘遊行被捕

屌啊？痴撚線

推。

都可以去聲援下

仲衰撚過721，721都可以還拖
831唔比還拖，仲要告暴動

痴撚線

屌你老母標題黨含撚啦，唔係太子站亦唔係全數呀

屌你老鼠比你打到豬閪咁都暴動????

民間人權陣線資訊頻道
【8.31 銅鑼灣被捕人士提堂】

8.31 晚在 #銅鑼灣 被捕、押往葵涌警署的市民，今日 1430 會在西九龍裁判法院提堂。據了解，有部份人被控 #暴動罪。不是太子地鐵站。

source or mother

dllm銅鑼灣被捕但係要押去葵涌 你話無原因唔係想做手腳我點都唔信

屌你呀 搭車都告暴動

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

FAKE NEWS 啊
仲開 post 做乜鳩

聲援

推

哈 搭車都控暴動

原來搭地鐵都會比人告暴動

企開啲啦 屌你老母

你仲on9

on9

Fake caption

咪亂講

民間人權陣線資訊頻道
【8.31 銅鑼灣被捕人士提堂】

8.31 晚在 #銅鑼灣 被捕、押往葵涌警署的市民，今日 1430 會在西九龍裁判法院提堂。據了解，有部份人被控 #暴動罪。不是太子地鐵站

部分被捕人士只係普通市民 如果咁都比人告暴動 到底係邊個on9?

BLOCKED，狗吠兩聲黎聽吓？

可能係大部分
eg 個對情侶 especially個女仔粉紅衫熱褲 細背郎
真係示威者?

岑敖暉都post埋條流料

新案件係唔會出係審訊表

政治逼害

屌你 樓主

要聲援啊仆街

BLOCKED

屌你老母
亂9拉人

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit) Twitter 共識頻道
Twitter 英文/外語組
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

樓主流料

屌
推撚爆佢
沒有暴徙，只有暴政！

睇住大家咁憤慨咁屌
然後依然保持克制唔會殺狗
然後同樣/更人渣既事繼續發生...

dklm cls
推

有無咁嘅證據先
就算搜到有裝
個個人裝一樣 服飾一樣
遮晒樣 疑點利益歸於被告
咁係咪好難入
睇返魚蛋入到暴動
除咗斷正外同埋嗰陣無遮樣
今次點同喎
有無法律jj講吓

唔係太子站啲人啊屌你
可唔可以FC左先開post啊

Blocked

一半以上唔關事，暴動定性依家廢哂咁，除左政治檢控外都無公信力比人信真暴動

屌你老母ONL9

唔多信
當日話拉左五六十人
佢地當時冇做過咩

屌佢老母 樓下D廢老日日屌班義士
仲話市民明知差人做野
仲特登坐地鐵？

冇警察保護市民 我地比暴徒殺死左了

屌佢老母 香港太多呢d垃圾

Push

標題黨

push

咁都暴動？

搭車都俾人告暴動？！

係法院入面 好多人

黑警無一個係無辜

想問提堂大約會到幾點？遠處趕緊黎

又流料, BLOCK

未開始 我地仲排緊

幫手出:831前線救護爆料

10個傷者 只係救走7個
推到記者見到

好似係銅鑼灣拉個啲喎

希望趕到啦

證據不足

係邊過緊黎？

大西北

好似唔關太子站事

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

躝出去死啦屌你老母

仲未開始

專登發佈假消息，證實左係假既會令人對真實發生既事一同淡忘！小心小心

wtf

班狗無差別咁搞恐怖襲擊就無事
搭個車要俾你告暴動？

CLS

UP

#6好難頂 完全封鎖

#6好難頂 完全封鎖

#6好難頂 完全封鎖

#6好難頂 完全封鎖

好事 即係全部告唔入

屌大力推

係銅鑼灣被捕個啲啊

搭車係暴動

黑警毆打人，跟住拉埋、告埋，法官係佢嘅人所以都會判入

搭車有幾on9呀

( Show Blocked User - 好難頂 )

暴動, 全世界係電視睇到係D蓄癑暴動亂打市民, 咁俾人打嗰D即係被參與暴動咁話?

告得入先算, 遲吓可能會改控罪.

入車廂打人上晒電視, 威到出外國, 721v2.0, 黑白雙輝映, 咁緊係要落條勁D嘅charge話你班友係暴動, 咁先可以合理化佢打人有理.

你入到未

我係四樓

入唔到去 好多手足排

多人就好 我仲驚無人去睇佢地

我只係見到警察暴動

好撚多呀 你到邊？

過緊大欖
大西北去邊都好遠

好似仲未開始

告得入咩

搭車都on9 你平時行路過海？

你唔通覺得佢會告其他嘢咩

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

cls 搭個狗鐵 衝9入嚟打人仲要定暴動

On99 暴動個班點睇都係班狗啦
唔係示威者都打 我屌你老母
D人都散啦 仲係到打 成班撚樣係到謀殺

cls

坐地鐵返屋企都叫暴動？

真係charge 暴動？

來源？唔係得831灣仔銅鑼灣手足出事咩暫時

去唔到 推

痴痴

以後出席非法遊行都暴動架喇

屌佢老母

係全部都係普通巿民 下次講清楚d

【即時】(15:13) 8月31日在銅鑼灣及灣仔一帶被捕的12男4女共16人，今午在西九龍裁判法院提堂，全部被控暴動罪，包括當日在場調停的社工陳虹秀。

From tg group

塞車

仲未開始 全部人屌緊 無直播

陳虹秀

社工...

有直播了

又fake?

屌你老母 搭車都暴動 仲要俾狗打

咩撚人都係暴動

告埋班狗啦 入車係咁打人

你就真係戇撚鳩啦

Dllm

去死啦你

痴撚線嫁

單機啦

停止fake news

屌你老母 搭車犯法

好多手足係到聲援

來緊

唔係現場斷正告唔入
利申 有Fd魚革俾人告入咗 當場斷正

邊度睇

法庭門口

到了

4樓？

係啊？好多手足 但睇唔到入面

有tv 我係等候室門口 睇得都清

而家一拉就告左先架啦

其實佢地亂落罪有用咩? 法庭都唔會告得入
有咩意義?

太多人 睇唔到

屌你老母

企過黎啦 一定睇到

想問依家係咪休堂 部電視黑既

岩岩轉左堂 仲未開始返

未開姐 等多等

有無律師講吓點告暴動

原來係咁 姐係我都望到個電視
謝謝你

我頂唔順 食野先 轉頭返黎

Gogogo

直播開始喇

屌。。。。。。開咗車 等你放上黎 我就暈

仲等緊 開左直播但仲未開庭

唔該曬你

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！